班狗出槍!!!!!!!!

睇緊RTHK live 見到612支槍
唔係想叫大家走 總之小心!!!!!!!Be water!!!!!!

推到比佢地睇到!!!!

驚系

推

推乜鬼 次次都有架啦
不過好似得612有開到
利申 淨係睇直播

收皮啦你